點解學院做野可以慢成咁

借non mean都已經唔係好好既事啦
我6月已經申請左
你同我講八月學院都冇回應NLSPS個邊既學位確認，你地成班staff慢到咁既程度
收錢又唔見你地收得遲
搞呢啲拖返你幾個月
然後你就冇錢交野逼住低聲下氣問親人借
屌
可以做野快手少少?
我真心驚被取消學位冇得讀架